選 IT界的DayDayCook原來藍到嘔

正呀！有伍淑清做你偶像，林鄭做你榜樣，DayDayCook FB今日跌穿100萬啦！

愛國嘅你，快啲Like Daydaycook FB page同subscribe 佢YouTube channel啦！千萬唔好唔記得，like埋呢兩個相關page呀：cooking norma、港創人

by千頌C

以前成日睇呢條女啲煮食片睇到硬硬地...😳

IT界咪撚比呢條臭西當選

push

清早洩?

同呢個無分別

出POST可唔可以清楚出啱條女個大名呢？

朱嘉盈

朱嘉盈

朱嘉盈

朱嘉盈

朱嘉盈

佢憑乜嘢入it 界？
比佢選到真係 hk no it

Push

分分鐘電掣都末識插

IT界急需正常參選人

Day day cook好撚廢

IT界急需正常參選人

IT界急需正常參選人

IT界急需正常參選人

IT界急需正常參選人

IT界急需正常參選人

IT界急需正常參選人

莫乃光好似準備推個新人上位

搞個平台拍下片就可以參選IT界, 咁係黃金搵個女sales都可以參選IT界啦

含莫乃光都唔撚投呢條女啦

煮IT狗肉？

屌！滅時潘去撼佢啦！

競選口號：「放低個BRA，去破局！」

橫掂D人都係見對波就投

我覺得滅時潘戰IT可以WIN！

屌, 電子妓女都係IT

一於 滅時潘 去選！

上次譚偉豪都叫係IT人，呢個九唔答八

朱嘉盈11歲成家由香港移民美國，喺美國西雅圖華盛頓大學讀商業及財經學士[2]。因為成績優異，獲摩根士丹利頒發獎學金到早稻田大學進修，畢業後返香港繼續喺銀行研究股票，30歲做咗滙豐私人銀行證劵部主管，負責大中華區證券研究[1]。父母熱愛烹飪，令佢由細就對中式美食產生左濃厚興趣。

出於對美食同生活嘅熱愛，2012年，朱嘉盈離開滙豐，搞咗個煮食網站「DayDayCook日日煮」，同時開日日煮工作室教人煮嘢食，又拍片擺上YouTube，更喺新巴同城巴嘅電視系統Buzplay度播。

2015年正式開展中國大陸市場，2016年「DayDayCook日日煮」分別獲得A輪及A+融資，合共7000萬人民幣。A輪融資，投資者包括中國合一資本、MFund魔量基金，以及矽谷知名加速器500 Startups。同年，DayDayCook獲得由阿里基金領投嘅第二筆融資。

同大陸做生意奶硬共啦

條女塊面歪的

而家先知？

曱甴近平推

推

點呀
到底it係咪冇人選
莫奶光又淆底收皮

有冇熟it界既講兩句

g0vhk發起人，好似有啲料到

拍下片就選IT界
我敢打賭條女code都未識打

電子妓女

佢煮野食d片唔係好得wor

拳頭？

推，食兩家茶飯！！

召喚裝修師

Code都唔識打句選IT界
笑左

嘩 立即去like了

有無e-mail template 提提美國移民局

Unlike晒佢所有野了

佢都選得it 馬田都得啦
之前已經有post講過daydaycook條八婆扮黃其實係藍 想食晒兩家茶禮

佢都無出片好耐
IT人?
唔好出星之子?

終於有野係可以UNSUB

佢個app同正苦批錢出黎整果啲app一樣廢

劉馬車都可以選IT界啦咁

呢個要推

睇佢不如睇飲食男女嗰個湯水達人

望住佢啲數字跌好爽
但未夠

好嘔心

佢喺我面前除晒衫都未必扯得起

利申：性生活正常

馬田就真係睇到我硬硬地

IT狗表示 有奶便是娘

一齊report 個page fake news * hate speech 啦

想呃d單身IT狗投俾佢

藍過藍毛毛

Youtuber ?!原來係IT界

唔知點解
一直都覺得daydaycook 好大陣7味

搵連登之友email選啦
連kol都選到

推佢老味

用開daydaycook學煮餸， 即刻del

有冇人可以推薦好用嘅食譜app呀？

最好係黃嘅

有呀

g0vhk發起人，好似有啲料到

，

人地係想做創科局局長,點會做依D位

不得不承認 係work既

係時後提醒美國稅局查下佢有無準時交稅

愛國愛黨

it 界

整個爛鬼platform 就學人叫it界?

莫唔出嚟選啦

做任做任

有d人like 左唔記得
記得check 下

佢煮野食我覺得一般般咋喎
越煮越好同職人吹水係鐵膽

其實冇人開post冇人識佢

佢拍得靚靚哋呃到啲唔識煮嘢嘅人

後生女仔/OL唔會睇越煮越好同職人吹水依啲老粗

真係唔識
乜水

嘔心到

推推推

快啲unfollow

依家loop到每一日熱門
係咪韓國瑜戰略

從未like 過

職人吹水果d茶記食譜幾正

Pish

fb

978103followers(7.16. 7:37pm)

YouTube 30萬subscribe

ig 15.1萬

早期可能好多人唔小心follow咗
快叫人unfollow

係呀 我學整香茅豬扒 買兩磅 可以食兩日呀
越煮越好就係要快 加好味
day day cook有啲食譜根本煮出黎唔係個回事

仲有點cook guide 馬田整下面 整下炒飯都ok

佢仲有個網站
依家claim自己有40萬會員喎

Cookpad?
日本野

前兩日睇個茶記黑椒汁，原來要用茄膏

乜佢識IT？

馬田幾好

教煮野食都選IT界?

黃就馬田啦
但好似冇app 得網

叫女朋友老婆unlike unfollow呀

馬逢國都文化界啦

怪唔知得匯豐年年都蝕

係
好多OL 女仔阿媽follow咗應該

連黃金班友都好過佢 條女憑咩選IT界

叫樓主pin

又係綠卡

條八婆之前教人煮餸落精油

up

突發！奶共daydaycook like數 daydaydrop!

樓主pin me
我post有哂links有哂record

一個煮飯嘅選IT界
同體育老師教數學有異曲同工之妙

推
Unlike

Report
起埋咩國籍，懷疑卧底犯國安法

想知創辦人條臭閪喺IT界究竟有乜建樹？

咁愛國唔去大陸科創板上市，好似話想去Nasdaq上

吓
啲片條條幾百到幾千 上乜撚市

死臭閪

洗黑錢

推，咁威要幫佢宣揚開

除左莫乃光,其他人我唔投gar wor

幫手推多個
等個版面多啲po係unlike佢

Daydaycook無良知, 話偶像係伍淑清同林鄭, 請呼籲朋友unlike!!!

邊位 冇留意

Kol又係it界

[IT股股值求教]藍絲既DayDayCook可以去美國上市集資最多6.8億 咁喱騷既深夜系列同Bob叔可以集到幾多？

入黎討論下，幫佢增加人氣

啲留言

又唔見佢應下

iCook?

P

Youtuber 都叫it 界
派隻it 狗都得啦

it 要輸了....

深藍

清係棋靈王啲fd？

清食開屎？

cls
咁講大j bob 叔都選得啦

叫Deer Chan個冚家剷去選啦橫掂都變撚左藍囉

不過ming仔又真係幾忍得
上年11月16日笠水到今年7月16日
足足8個月一個post都無開過

痴線，用月娥來做人生榜樣 就知呢個女人既人格，良知，去到幾壞既地步！

其實果句嘢幾時講？

unlike done

條女背後有阿里巴巴睇左 點會係藍
紅到嘔啦 成個site 搵大陸人整 layout 又柒

bob叔選我仆倒幫佢助選呀屌

不如睇馬田啦

電腦都唔撚識用就差唔多

我都想知佢贏面有幾大
It狗係香港係被欺壓既一群 係咪照樣會投比呢d鼠狼之輩

我好肯定佢係會叫個tower case
做 hdd 果d阿姐

葉瘤揾佢出選好過啦，IT界咁黃，找屎。

點解教煮飯會選it

有人喺佢daydaydrop fb留言話此app都係佢